有無讀緊三寶嘅巴打 成日都比人睇唔起

當年DSE考得都算唔錯有3字頭 雖然未高到讀到醫
不過入三大半神科都無難度
最後諗完出路同人工之後 決定去poly讀物理治療
讀落都幾好 好中意依科 不過就成日比身邊果班讀三大甚至city嘅同學單單打打 攞學校排名嚟打飛機

最激氣係上星期中學同學出嚟聚 有個當年17分讀asso 今年升返上kongu嘅好意思係我面前話咩其實出嚟做野大家都係睇校名多過睇major
大佬我當年dse高你十幾分呀
仲要有時有埋親戚朋友眼中永遠都係覺得三大=叻仔
Poly City=普通大學生

咪理班on9

樓主你咩人咪識埋啲咩垃圾同學囉

三寶都笑
佢地唔識野多啲

中學同學邊有得揀

樓主唔洗理呢d on9

一句「我讀三寶」佢地立即收皮啦

係呀出黎做野係睇校名多過睇major
但而家幾乎冚香港既物理治療師都係poly出身
仲睇乜撚野校名呀

你：但我穩袋三萬wor😂😂😂

東大PT

真定假呀你d 同學咁on9既

而家

叫啲asso仔收皮啦，成日無料扮四條，一朝得志語無論次，尤其topup嗰班

：我都覺得係 所以東大嗰啲十幾分讀三寶嘅實唔夠我地爭啦

樓主洗撚理

幾個入左poly嘅中同都撈得好過me
利申三大垃圾科

比你讀到神科咪又係有機會比人睇唔起，medic有啲專科又係比人睇唔起。Within一個專科又有呢個情況。
其實人係賤嫁啦，鍾意比較，不過人比人真係比死人，唯有試下睇開啲啦

笑尻返佢地唔識野啦
垃圾後門狗

認得ching

樓主直接問佢起薪點幾多 將來會有幾高人工

出嚟做嘢咪串返佢

三大?
你個中同知唔撚知大把人三大science撈唔撚掂返去poly讀五科醫療second degree

而家有東大，poly唅得撚

加油
聽講極難捱